［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

恆生1500美金以上要0.25手續費
太子atm無曬

邊個未㩒

始創atm 頭先入面個姐姐話冇人禁美金

我丫
收工去㩒

hsbc

禁錢買午餐肉

北角部機仲有美金，啱啱禁完

啱啱喺灣仔恆生禁左兩皮
我嗰部冇晒100蚊紙

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

頭先去㩒 人流同平時一樣

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

12：00
拎得美孚恒生櫃位 HKD300000，日圓0，美元2000
ATM機仲有日圓
轉頭撳多廿萬

巴打小心，放左d錢入屋企夾萬先再出尼撳過啦

會唔會有巴打組自衛隊保護atm啲市民

排咗好耐，仲等緊

沙田ATM無哂美金

唔算好多transaction 同平時差不多

利申。銀行職員

屯門恆生分行總有美金

有無手足知觀塘仲有邊度有美金㩒

大家唔好諗蝕匯率
你諗下義士流既血
你蝕個少少錢分分鐘連醫藥費既零頭都唔夠

頭先經過冇喇, 我都係排COUNTER

九龍灣站恆生atm冇晒美金

約半小時前
旺角亞皆老街既恆生及匯豐外幣ATM有美金撳

邊間銀行counter仲有? 巴打一陣報告下

啱啱荃灣滙豐有

冇美金㩒加紙得唔得？

有乜撚野作用呢請問？

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

禁佢老母

Lck atm 正常

得，唔係hkd就得

長沙灣廣場恆生atm有錢冇人撳

始創 匯豐atm有得撳

Thanks

恒生

旺角恆生匯豐分行都仲有

邊位巴打
粉嶺火車站 大量錢㩒

九龍灣地鐵恆生外幣ATM仲有好多美金等緊大家

冇外幣戶口都可以㩒嗎？ATM會自動轉港元做美金？
未用過...

推

Counter 多左好多人排隊

仲要唔係後生仔女

下？應該係岩岩補貨

屯市仲有冇得㩒美金

為免向隅，欲提從速

恆生總行已無全美金

剛搭地鐵走左

尖沙咀漢口道匯豐 頭先㩒左2000usd仲有

有無人去百年換美金？

屌 冇美金 照㩒港幣

襟其他貨幣得唔得

大埔分行外幣機得返日圓歐羅

恆生總行美金ATM食飯時間排隊長過港元，甚麼年紀都有

想問如果㩒HKD去換美金得唔得

排緊沙田中銀櫃位，岩岩十萬人仔完左定期，all in美金

得

㩒錢啊

好蠢咁喺中銀撳哂啲錢出嚟，現鈔可以點換美金?
中銀預訂外幣現鈔服務?

冇力支持

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

大埔分行

青衣城2期地下 hsbc仲有美金

灣仔鹿角恆生atm重有

lm

觀塘匯豐有冇美仔?

紅磡中銀atm 1蚊都唔比人禁

快啦 CCTVB笑柒緊啦

我前日同琴日放工過去睇下都係冇美金

恒生個幾部係直接跟佢個rate扣

同感
我阿媽又唔信

想問邊到恆生外匯櫃員機仲有美金㩒？

北角,啱啱啱頭禁完

旺角

我HSBC，唔知係咪都得

中銀，匯豐好似話無曬美金換🤦‍♂️

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

戇鳩恒生

ATM 一樣？

青衣恆生atm有美金

㩒美金呀

沙田好運恆生atm冇得撳

沙田好運恆生atm冇得撳美金

緊係唔得啦 宜家係要搞港紙同美金

今日14:00拎左幾千美金

金鐘中銀ATM limit被下調至6000！

青衣仲有
HKSC ATM我岩岩拎仲有
轉左錢去BoC拎 已經唔係全部100...

有冇refill?

頭先打電話上恆生客服問
每日唔洗收手續費咁攞美金的話
每日可以攞 $7500usd

分行個職員就話只可攞$1500usd/day

問左一陣4點有貨，再去攞過

又唔撚俾窮人預約攞錢

食屎啦

今朝去mk hsbc 兩部機都冇喎

旺角總行1345 refill完

以每張提款卡計算，不論是港元﹑人民幣或其他外幣，每日提款上限為HKD20,000或等值 ( 優越及優進理財戶口提款卡每日提款上限則為HKD30,000或等值，與港幣提款限額共用 )。

係咪可以櫃檯拎

中環

九龍灣地鐵恆生atm

滙豐總行

旺角總行

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

去緊

咁直接撳個rate 會差過去銀行拎？
點解銀行1500以上要手續費

大家真係早d去拎錢 小心安全
小心白衫出黎搶錢

有冇人知滙豐普通戶口可唔可以直接去外幣機㩒美金

正常，一向中聯通6000，恆生自己機一皮

黃埔銀行無人拎錢

想問Citibank ATM仲有無美金撳？
Online banking 換咗做美金，未得閒去撳

留名

加油！痕生好多分行都得返好少美金。要總行出車補水

rate唔知,我係ebanking買美金擺美金戶口
櫃枱先收姐,atm唔收

lunch time係恒生灣仔分行（鹿島）外幣atm㩒，冇人排隊

找換店換美金

但怕假鈔
有無得返中銀換?

MK HSBC 外幣機仲有冇美金

去問下職員 ,
找換店都唔怕 , 不過去啲出名啲既

推爆佢

有冇人解答下

昨日㩒完今日再㩒

我朝早去hsbc 開源道果間係有嘅
依家唔知啦，但開源道果間都大，你可以試下

[沙田]
連城冇美金
好運有

push

尖沙咀近家廉威老道 許氏兌換店 兩間已冇曬現金美金

1蚊梗係㩒唔到啦

推推
尋日拎完，今日再去拎要我book先有
屌佢老味係咪睇唔起我呢啲拎得幾千美金嘅窮撚

中環ex sq hsbc

上水HSBC ATM
無哂美金 櫃臺仲有
提款目測 櫃桶一大疊

交易廣場HSBC仲有得禁
畢打街個間就暫停服務

突發
金鐘太古中心hsbc仲有美金㩒
但每日限㩒2500美金

292尾唔知，但用緊明智理財或以上應該都可以

㩒埋美金！
816㩒錢 816遮打 818見

冇曬美金 戶口得返三皮野了

818

旺角滙豐美歐日支居然係冇哂支幣

人地用條命用前途
我地先蝕個一百幾十 我地抵到爛啦

中銀要訂啦 仲要個價又閪 7.899

用E BANKING換左再拎個兌率靚D

冇人叫你用現鈔價

荃灣悅來坊有得撳

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

襟完錢唔好第二日放返入銀行

hsbc 現鈔都係7.85

巴打你靚仔 我電滙都7.862

準備去邊換好
銀行換一日拎得2000美金再多要收錢

即刻ebanking兌咗拎現鈔啦，中銀係要訂嘅一向都，恒生匯豐唔洗

排左成朝隊先同我講冇

要外幣 就去總行 細行不嬲少

e-banking同喺櫃位即場兌個rate唔同?

拎哂出嚟放入銀行保險箱

頭先ssp 中銀順利拎5k usd

仆街返夜冇得撳

恆生啦 7.841

Push

岩先㩒到樓下部hsbc得反新銀紙

有冇地方可以直接人民幣轉美金？

淘大個提款機仲有冇得拎

修頓花旗仲有好多100蚊，ebanking 7.85入手

原來連登咁多有錢佬

擔心就搵定朋友一齊，call定的士，點對點。

係

剛剛太子分行部機仲有
匯豐都有，不過好撚貴，7.9

旺角 hsbc 一個人都冇

atm 話上限 4000usd

我岩岩係mk hsbc 㩒左4000usd, 都係7.90

荃灣匯豐櫃位有師奶攞5萬美金

元朗教育路 恆生分行仲有美金拎

數碼港 USD2000
香港仔counter USD 3500
有D驚被打劫

816㩒錢 816遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打 818見

去美國旅行

學生 略盡綿力

1545 青衣城匯豐 恒生外幣機都仲有
前面嗰個女人撳左兩獲

你班友仔又話一齊㩒
點知都係冇乜Post講
未水我

沙田好運仲有 匯率7.863

岩岩係分行轉二萬五usd 7.86

7.86個價靚唔靚

hsbc premier acc 可以試下walk in 拎美金
職員開頭會話 無 但轉頭又會比

普通acc walk in就咁拎 最多1000-2000

飲少杯肥仔水都係翻度啦
7.863照㩒

灣仔中環HSBC ATM仲有冇USD? 收工落去㩒

換左 最多7500美金

成班傻hi圍爐打丁

灣仔中環唔知 但啱啱行完銅鑼灣就完全冇

憑咩畀佢拎到

落銀行搞啲嘢
聽到一個呀叔一個呀姐 分別想攞八萬同廿萬美金
香港好多有錢佬
職員一日最多7500 過左要收錢

荃灣千色匯恒生仲有美金㩒

有錢咪拎到

邊度唱美金抵??
學生哥好窮唔想蝕

可能佢有訂定

觀塘開源道分行提款機仲有美金
手快有，手慢無

好運有美金 啱啱禁完

收工去唔知仲有無

唔靚。因為7.85係鑽石頂，政府要買港元，短時間唔會升到7.86，所以短時間一定蝕。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

原來香港人好鐘意儲美金

轉美金未？

收工先多人

天水圍邊度中銀或恆生有美金撳？

今日晏晝換左14萬美金
一陣臨5,6點再買下其他外幣

香港人加油

14:56係屯市Hsbc唱左d美金，真係從來未試過完全唔理兌換率唱錢

應該係聽朝先多人
班打工仔聽日放假拎晒啲錢出黎

訂咗美金星期一先有得拎

去ATM啊

天水圍恆生部atm仲有美金 半個鐘前撳左少少

旺角山東街恆生atm有美金
不過因喺銀行範圍入面，五點鐘之後就唔俾入去

exchange square1樓個hsbc外幣提款機仲有usd

尖沙咀atm 邊度仲有美金？

九龍灣地鐵頭先都仲有

我換咗，你換咗未？

過咗今日都巿繼續換，呢個運動未完

借黎post下

望住沙田連城atm入左美金搶呀大家

㩒爆左三萬蚊quota，set返上限八萬聽日繼續

屌驚唔夠你地快

老母話屋企附近啲機都比人㩒爆晒

想知邊到有外幣禁？

有能力嘅就係呢一代解決

唔好將個波推畀下一代

上環成記無哂美金換

今朝去睇無

只要引埋藍絲去拎錢就掂架啦
拎晒錢個啲聽日去分行排隊啦
每區集中一間營做震撼畫面
認同請分享

我啦媽都唔信…
叫咗幾次都話唔駛

銅鑼灣利園有美金有港紙

完全唔覺有好多人拎，證明原來連登仔真係no stake in the society

沙田好運仲有得㩒美金

7.865
hsbc卡用唔到 我試左

多謝師兄

跌到落4千
1000 500 都冇哂

美孚恒生左邊外幣ATM仲有美金！

拎一千同拎幾萬都係同樣時間姐

另外美孚m記旁 家興找換店個Rate係7.4定7.6

響應人數真係唔多。 係咪因為學生都係冇錢?

美孚巴打

係因為偷步

7.84定7.86呀

已經拎多24萬

無個8字

恆生係E-banking 轉左先去atm 撳，個rate 會好d
上次去櫃台個cs 姐姐係咁教

屯門v city 隔離仲有美金，啱啱撳左

其實拎錢都係分幾鐘既事
拎完就快快手番屋企啦
唔通係atm附近影相搏老笠咩

九龍灣A出口恆生atm仲有

明明呢個核彈仲勁過機場
琴日都有好多post 宣傳816，到今日完全比無聊post上晒熱門河蟹晒

沙田兩個位都仲有得㩒
你地點做野架

唔緊要
宜家打工仔先收工
宜家推上去都未遲

大家心照啦

美金保值啊

連登仔點做野嫁，少少錢都拎唔到出黎

Richgers........assemble!

#光復香港
#816

上星期已取光

連登仔vs atm

10分鐘前仲有
推

幾多錢?

好波

爭啲以為係大富翁啲銀紙

目測如果全部都係美金100蚊應該有一球USD

Hibor 有升到架，第一牌骨牌已經郁緊，但未冧

新聞又唔報
仆佢個街

即係 ebanking 轉咗美金先喺 atm 撳？

仆你個街 點解同一達地方有啲人咁有錢

北角禁完錢 櫃台應該好疊水 5000美金輕鬆比得出

一千萬姐

我已經預備佢再唔理既我直接拎埋佢張卡㩒

一盒大富翁都冇咁多銀紙

refilled, 今朝兩個地方都冇

講真個句，邊有可能㩒得曬，成個post比夠一億你喇。

巴打你係我偶像

要藍絲都拎埋先得

旺角仲有啊

下次銀行季結再去拎錢

未打完
恆生 7.866

嘩屌
我今朝找換時7.855以為已經好高

今朝HSBC 7.90XX

放工就到

見冇人㩒

Yes, e banking計電匯（雖然差好少，一蚊都唔好蝕)

恒生 將軍澳中心 7.866 仲有

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

HSBC 淨係俾人拎2500 USD
仲要手續費

大家宣傳埋比啲朋友啦
仲有家中兩老

我唔係大戶 都係差幾十蚊所以冇理照換

都係鳩噏下姐
盡力做
任何方式都要試

就係咁諗先出事，㩒美金又唔怕大升大跌，又唔會比popo射，點都㩒咗先啦

灣仔熙華有100USD撳
兌7.9062
撳住1000先

wa diu 邊間黎

冇美金襟港幣都可以

816㩒錢 816遮打見 818維園見0

HSBC

係咪有恆生嘅 先轉去USD戶口
再去個別ATM拎USD出嚟？

直接撳啦

點解我7.84

直接喺港元戶口拎到美金出嚟？

撳了好安心

深水埗有貨無人排呀幫拖

今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

匯豐可以直接扣港元
恒生應該一樣

真呀 幾萬蚊蝕極咪幾百
我認我窮

最好ebanking 轉左美金先去撳 你就咁撳銀行食你好多差價架

恆生atm 香港站 (L2往機場方向大堂)岩岩㩒仲有美金

俾晒啲100蚊我，
屌佢老母！

係 直接係atm㩒就得
佢show埋個匯率比你，直接係戶口扣

集完會再拎過

拎錢呀!!!!

比藍絲睇死啦 仲唔拎

要返工唔得閒，聽日落銀行拎錢

佢老母我真係肩周炎！
專場去第二間銀行再嚟！

恒生直接撳7.87
上網7.859
差好少

毋忘721
毋忘811

818集會

太子站都收皮

已經筋疲力竭
各位兄弟加油

北角英皇道果間恆生仲有usd

美金=黃金 係硬道理
大聲講3次:
CASH IS KING
CASH IS KING
CASH IS KING
支那國散戶已經唔比隨便 cash out 美金
各手足要襯香港可以自由對換o既時間行動
6個月前o既你有無諗到香港今日係咁?

我知好多巴打絲打驚蝕匯率差，驚高買低賣，驚蝕錢，第一，呢個時勢已經理唔到咁多。 第二，如果長遠嚟講港共真係守得住個匯率，最柒嘅情況下，都係7.85賣港紙，7.75買返港紙，差價係0.1，計返百份比，講緊都只係0.1/7.8 = 大概1.3%左右，100蚊先蝕1.3蚊，1萬先蝕130蚊，幫自己嘅資產買個保險都唔止呢個價錢。

美金有事果刻我諗你起碼要見到美國內戰先需要擔心

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？
我自己黎緊會將一半現金轉曬美元避險
又話蝕息蝕手續費果d人
歡迎無事果陣繼續bin我c
有事果陣唔好喊住嗌老母就得

最後補充：前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

尋日㩒都係7.85幾

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

Hsbc用唔用到恆生d外幣機？

試咗不可

九龍灣仲有 快搶

中環站b出口有

旺角中銀想禁港幣都無

中環站B出口仲有冇
想撳完順手去遮打

3分鐘前有

冇人排，依加唔知

唔該巴打

沙田連城恆生atm仲有呀
快啲去㩒啦

個個都勁有錢

美元2萬

HASE 外幣提款機可拎2000美金
櫃枱ATM 分開計
即每人cap 3500

按到2500元美金

exchange square atm得番四張100usd

辛苦哂

多謝你

係第二個post post左唔再重覆了，大家繼續㩒佢老母

灣仔聯合鹿島 仲有
軒尼詩道自助理財中心 仲有

中環地鐵站b仍有美元㩒

沙田中心都有

721 811

觀塘hsbc部外匯atm仲有美金

其實又唔一定轉美金（效果最好）
只要拎曬港幣出黎都好夠

咩都好啦，一定要all in

仲申請中銀 不了

日日做, 樣樣野都唔急得, KEEP 住做就得

恒生7.866
撳咗1000
大家加油

香港銀行同業拆息 (HIBOR)
查詢現時滙豐的1個月利息期的港元香港銀行同業拆息。
Hong Kong Interbank Offered Rate Table
2019年 1個月香港銀行同業拆息 (HIBOR)
8月16日 2.25000%
8月15日 2.10000%
8月14日 1.82000%
8月13日 1.85000%
8月12日 1.70000%

周圍都仲有錢，行動失敗嗽

其實每日去撳唔係仲有效咩
得一日好似難D實現目標

中環站近B出口痕身有USD

交易廣場2樓匯豐atm重有美金

開始見效就真

大家記得先手持一段時間，唔好咁快存返入銀行系統

撳到冇晒美金支爆為止

升咩grade都唔收charge why not記住收番月費個陣轉走晒啲錢唔好比佢扣

係。 大家快去掃貨!

銀聯機有無得現金提款

816任務完成

即係唔洗開通外幣戶口嗰類野 ?

元朗富好大廈恒生atm仲有美金撳

天西 得翻一部機

深水埗 HSBC 仲有得禁美金！

其實咁樣搞會唔會搞冧恆生匯豐 但係中資銀行反而冇事？

今日去中銀拎美广個時 個teller問我拎黎做咩

我照實答

美孚西鐵站hsbc仲有得撳

816 全民撳錢
818 維園見！光復香港 時代革命

日日喺atm兩萬兩萬咁撳

旺角hsbc atm有美金

灣仔恆生仲有

沙田好運中心仲有各類外幣。

銀座恆生有 美100

我轉頭去禁 留返啲俾我

咁個匯率係現鈔價 差過電匯價一截

美孚 蘭秀道， 美孚廣場。兩部恆生外幣atm仲有美金呀⋯⋯快去

利申：岩岩禁左2000usd

2009 觀塘開源道 恆生ATM同匯豐都仲有得撳

今日最多㩒到USD7500下星期繼續

Push
今日仲有幾個鐘 未撳嘅食完飯快手去撳
最後沖刺

㩒唔曬聽日繼續㩒
㩒到户口得翻1蚊為止

中環B出口4000美金都撳唔曬

哩個行動唔係一日定輸贏 , 最緊要唔好放番入銀行就得。

邊間hsbc仲有得撳呀
人在中環
想撳完先去集會呀

想問我去atm撳4000美金
佢係咁話我到上限
我淨係拎到2500
係我問題定已 經冇美金？
中環B

好似每次只可以撳2500？

唔只今日要禁 總之一出糧就禁哂出黎
持之以恆 換美金保平安

2500已經係分兩次
2000 500咁
再撳就唔畀

小妹身家不多，All in

D1出口轉右果間有！！！！岩岩撳完
皇后大道中29號

聽日繼續㩒
然後依家先發現自己寫錯字

地鐵站外幣機有冇

每個月換少少

Pish

圖中至少有250萬，夠畀首期
多謝有良知嘅有錢人

擠兌美元的做法，才是具有威力的。
擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。

咁當然啦

1010太子恆生有美金

盡哂力㩒

邊個話玩一日？
一日未贏，一日都仲繼續㩒，盡量不留現金係銀行

又一城渣打同hsbc都仲有港紙禁

有殺錯無放過
聽日我去拎埋人民幣
乜撚都攞晒佢！

拎曬港紙換曬美金現金！！

3個鐘前有番

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

搵唔到美金
唯有搵住事頭婆先

2235
旺角匯豐
一部得 Yen
一部有 EUR 同 USD

擠兌HK港幣現金威力並不大，而擠兌美元的做法，才是具有威力的，
擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。

合共拎左$7500

匯豐 外幣ATM
一般戶口每日最多比你拎2500美元
其他升級戶口每日好似拎到7500美元

平時櫃員機最多出40張鈔票限制

你去中銀開戶口
匯豐恆生網上轉過去中銀, 再用中銀提款機拎錢

唔駛
24小時外幣ATM
係匯率差D

兩萬兩萬咁拎其實都好, 起碼安全D避免搶劫

頭先㩒咗了 , 7.9
聽日去找換店換先

1點幾見有hsbc分行封atm黎解款

hsbc總行atm有貨

10:30中環站恆生外ATM 無曬，邊度仲有？

大家每日禁D, 唔好咁快玩完

試下去總行
九點半嗰陣仲有貨

又或者香港站機鐵個層atm

轉頭去總行拎

Fresh grad得咁多錢
光復香港，時代革命

請你地收起呢舊錢2個月，如果個頭㩒完，轉頭入返銀行，咁係差不多等如對港元0衝擊。

所以懇請各位手足，將舊錢收起2個月。

係咪直接去分行排隊換都得
未係銀行換過外幣

支銀

是日報告完畢
星期一繼續攞佢老母

漢口道HSBC有USD!

你今日㩒左未

近佐敦道嗰間有新鈔

沙田連城atm有得撳返美金未

818兩點維園
擠兌HK港幣現金威力並不大，而擠兌美元其威力不可小視了。這其實就牽涉到存款，準備金，基礎貨幣，外匯儲備之間的動態變化過程。
擠兌美元的做法，才是具有威力的， 擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護(最高五十萬港元)，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。

------------------------------------------------------

存保計劃保障你存放於在香港屬計劃成員的銀行的合資格存款。倘你存放合資格存款的銀行倒閉，你可獲最高達五十萬港元的補償。

總的來說，下列存款類別不受存保計劃保障:
結構性存款
年期超過五年的定期存款
以計劃成員的資產作為償還存款的保證的存款
不記名票據
海外存款
為外匯基金帳戶持有的存款
豁除人士持有的存款
存款以外的金融產品
----------------------------------------------------------

尋日紅磡HSBC無美金
啱啱喺大埔HSBC撳咗USD3000

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！

［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

今日拆息仲係好低

大家加油

㩒美金，㩒爆他

準備出糧之後又禁

Dllm, 櫃檯先囉得1500

真係要搞個離岸戶口先得